[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論19

seller 死晒

做咩唔加150日入去

有冇巴絲喺ig shop買過

韓國口罩我諗剩係睇佢KF94，幾層同原產地
牌子太多應該無乜人識

對抗病菌同PM2.5 , 夠唔夠做??

9成口罩都有寫呢d
望翻上面indicator好d

有冇巴打絲打買完用佐順豐寄

有冇人買過呢隻知唔知有冇效

hktvmall買個隻haofa無痛3d口罩到底得唔得
收到好似好撚流咁，但係hktvmall有晒證書話防病毒
但個盒又無標明，有無手足都拎左貨？？？

有

左下寫咗Astm lv 1

請問呢三隻兒童口罩有冇用？
屋企有兩個小朋友 存貨已經唔係好夠
邊隻會好啲？全部來自amazon

呢個信唔信得過....
望落好似好伏

kf94
睇咗#1先問la
如果唔sure個band
俾多D detail先幫到你(e.g link\band個名)

呢隻賣左好耐都仲有貨 極度懷疑會cut哂D單

買左10盒呢隻

臭罩不了

呢隻官網寫得95%bfe pfe , 真係夠？

點解成日見到500幾yen但係加入車就冇咗

咩臭罩岩岩買左冇乜追post

手快有, 手慢冇

每日限三件
可能你之前買過

留俾肯努力嘅人, 就係唔俾伸手黨

日亞馬遜搵到兩隻口罩, 自己接受唔到個價錢, 俾有緣人試試
口罩牌子:first rate corporation
Model:fr-169 另一隻疑似fr-201(相好矇)
兩隻都係 astm f2100-11 level 2

人

點解連登仲有人不停賣依款，佢會唔會呃人

[member]

買左2 sets，唔知真定假/member]

洗唔洗集運?

得番呢隻 , 好似廢廢地

打錯
每人

Sanitary Masks best seller No.3
我買咗4盒

95%已經係ATSM level 1

想佢快啲送黎
又想佢遲啲送黎

6千幾yen 1000枚

17.5ｃｍ＊9ｃｍ 1箱50枚入が20箱（1000枚）
BFE(ウィルスろ過効率） 95% 3層構造 ノーズワイヤー入り 全国の病院で使っていただいています。
BFE99％の業務用マスクより少し薄いタイプになります。

我想問buyee大家係咪用果個add to buyee嘅chrome add on
佢係咪人手落單......落得嚟咪俾人搶曬...

link??

9成呃人
一定要現金交收

留名睇戴罩

訂咗呢種韓國口罩，無寫KF幾多，有冇ching知呢重得唔得？

日森都要集運??

咁link丫

我想要獨立包裝果款

用緊懲教野

咪咁揀擇啦

用緊2010貨

得bfe?

BFE 95%應該唔夠

已經難買,仲咁多要求

雖然玩左半日已經搶夠貨俾自己用

主攻泡菜可能有驚喜

屌我用緊2015都覺得好淆

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

我就唔知d 2019貨勾左去邊喇

唔好意思
想請問如果係Gmarket訂
揀EMS係咪可以直送香港?定都係要搵轉運?
因為睇其他post話叫唔好用順豐 話唔送口罩入香港

台灣有冇咩牌子最好？

上晒去上去啦

on9 年30買果時要2月廿幾號先出 家下竟然仲早d

我嗰張單兩個鐘就落左
睇你好唔好彩

邊條仆街偷去賣
報蘋果啦

唔洗 兩個正常情況下都直送
不如你諗下g媽依家仲送唔送罩黎香港先

可能人地係懲教jj呢

台灣禁左出口一個月

我都係尋日先搶

我好d, 用緊2016

有 用集運其中一張單發咗貨

如果有台灣朋友囤買咩牌子好？

睇運

想請問上面presto個隻 有PFE嗎? 第1頁唔見有講E個brand
張圖D日文又唔識睇
雖然呢一刻冇貨

禁左buy now ,但係又話shopping cart empty..

◆商品のお届けについて

大変恐れ入りますが、現在サージカルマスクの注文が殺到しており
メーカの在庫状況等が不明な状況となっております。

メーカの再製造を待ってのお届けとなる可能性が高く、
商品のお届けが遅くなる可能性となっております。

大変申し訳ございませんが、商品のお届けが遅くなっても
商品のお受け取りが可能な場合は、ご連絡を頂きますよう
お願い申し上げます。

1月30日12時までにご連絡が無い場合は、一度ご注文を
キャンセルとさせて頂きます。

1月30日までに商品が入荷できた場合はすぐに発送させて頂きます。
もしくは納期が判明した場合はすぐにご連絡させて頂きます。

ご迷惑をおかけいたしますが、引き続きよろしくお願いいたします

ご不明な点つきましては、お手数ですが本メール返信にてご連絡下さい。

想問下咩意思， Google translate完都get唔到。
唔該識日文既巴打幫幫手

即係冇貨

齊晒 P B V
利申用緊

[member]

各3:

7盒

用邊間集運請問!

你估佢去到幾月咪*番30日囉

唔該手足
我因為屋企仲有D存貨
日馬果D一有貨好快俾人禁曬
所以係佢度試下訂唔訂到先 訂唔到先再轉地方搵

冇做test,冇台灣衛生福利部批號
好似信唔過

話比你聽冇貨CUT 單

冇貨問你等唔等 30號前唔覆佢就當你cut

推

傻閪

1 and 3歲
Hello kitty 個款只有vfe 足夠？

我都喺Gmarket買左，用SF
但未發貨
好驚比佢cut單

覺得唔多掂WOR,連KF80都無打出黎

呢兩間都貴到爆

4個人 兩個人要返工

成屋得我緊張d口罩咁

呢個99%

17.5ｃｍ＊9ｃｍ 1箱50枚入が20箱（1000枚）
BFE(バクテリアろ過効率）99.9％ クリーンルーム用マスク ３層構造 ノーズワイヤー入り 全国の病院で使っていただいています。

日本正常價既口罩已經賣到無哂

多左可唔可以放比我

可能你買得太慢

最上面有冇寫係for幾多歲？1歲嘅話仲有Pigeon 不過冇寫bfe pfe
1-3歲好似都係得kitty嗰款ok
其他有好啲小朋友版都係4歲以上
有vfe都頂住先 出少啲街

咁我如果等,佢又無講要等幾耐。即係佢30號會覆佢有無貨？

關於iris，我23號用visa定master買個時，過一兩日佢話唔可以用信用卡
要用日本銀行轉帳／便利店俾錢，即是唔俾外國人買

香港人層樓都幾百萬啦 扲萬零蚊買罩散紙黎

我加埋得725個罩, 2條友用都頂唔到好耐

係

仆街 老母買咗6盒100個業務用嗰隻超立體 用住先喺咪都中招

725/2/4 =都3個月啊

想問韓國3Q有三隻色個個口罩係咪確認左無撚用㗎？ 見到IG SHOP有人訂 訂到要cut單 好驚訂左嘅中伏！

仲有兩間公司未講幾時SHIP呀DLLM

條link開唔到

希望夠用

出到貨先好講啦

佢話好可能要等廠再造 如果知道幾時返貨即刻通知你

Same 佢地覺得過左新年就會夠貨 就實買到

邊個話cut？

有冇人係Lazada度俾到credit card?
佢出something wrong

搵鏗哥咪得

求link 臭都殺

點解依家個個用amazon jp
係咪得番jp訂到？

仲覺得我杞人憂天 真係唔知佢地依家既口罩其實係幾得來不易

你個名

台灣都唔比出口，最近係日本架啦

大陸重災區, 重要放到2月唔知幾多號工廠先開工

仲要10盒10盒咁買佢地會覺得誇張，但其實計下數好快用完

過左新年咪又係成街都係d劣質口罩
寧願買定d岩standard既唔使周圍騰

astm level 2 夠唔夠做？

夠

屌你個名

睇#1啦 ASTM lv1都夠做

真 街邊口罩其實平時已經覺得假

呢隻口罩布無人買左

買左呢個, 希望出貨, 出到就唔洗咁驚

Thx

好呀我得返一盒

同意！ ！ ！

この度は当店をご利用いただき誠にありがとうございました。

ご注文の商品は本日発送いたしました。
宅配便にてお届け致します。

終於等到

呢兩隻夠唔夠做？
有寫哂 bfe vfe pfe 但 made in china

邊到來

咁夜先UPDATE?

係咪要mail 比佢cancel?
搵唔到cancel 制

我信日本qc冇理mic

哩隻呢？

係，我都嚇左嚇

萬寧果啲都係made in china

yes

淨係話有直送 無話免費喎

想問下呢款係咪都ok？雖然見佢寫曬99% cut又有bfe, vfe同pfe
但佢個價錢真係幾平 同埋唔算係常見牌子所以想確認下

松本清自家製...應該ok 但你買到嗎

Push

呢幾日 日日check mail睇下發貨未 有冇俾人cut單
未試過上網買野咁擔心

唔理佢 30號前有貨咪有 冇咪自動cut

搵轉運
直運HK 成百蚊

佢寫唔知幾時有貨 唔敢買

要係網站cancel

依隻有用嗎

人在日本買左兩盒
尋日見到仲好多

今日想再去買已經冇晒

原來presto 有分係咪獨立包裝
頂 我買左唔係獨立

乜網

咪係
駛乜理佢
佢冇貨就會自動cut架啦

SOR

SF 直運 28蚊渣

齊唔齊3防？

東京？

就係唔覺佢有寫所以上黎問吓

sf本地都min charge $30@@

咁就ok啦

個盒都無寫？

同問

呢個完全無標準喎？

Spec ok
但易起毛

而家amazon係咪計同類產品最多買3件？
未買過嘅款都加唔到入購物車

想問下呢隻有齊BFE PFE ，
不過 MIC 。 信唔信得過

依家有邊個網仲有貨

上面都影個封面好似都寫？

■飛沫ウイルス・花粉・ホコリ・ハウスダストを９９％カットフィルターでブロックします。 +有PM2.5

應該ok

都，但貴姐

唔關同唔同類事
你加唔到係因為已經俾人買晒

有無巴打買到台灣中衛口罩

日本樂天好似仲有貨喎

Thanks

hktvmall 都講 2月3日先返貨, 又唔知佢返咩嘢貨
台灣又禁咗, 外國好多都搶到無, 支那自己都唔夠
過咗年真係有幾多貨呢

我覺得起碼要 keep 一個月至個半月嘅用量
先確保之後夠時間買/搶到 做補充

iris比人cut 係咪會自己refund???

呢間有冇得直送香港?

最緊要有你個ID 名, 你自己個真名唔係好緊要
如果擔心既話, 出左貨有tracking no. 既時候, 就去B&S 報關先

想請問哩隻口罩o唔ok??

我都搵唔到PFE BFE

今朝轉數快俾佢
唔會伏掛

樂天買到好灰，搞嚟搞去得個吉，我太廢

其實睇spec岩唔岩 合唔合面形
但牌子出名黎講 我腦海有呢三個 BlueEagle 順易利 Motex
可以上大網睇下台灣邊款口罩熱賣

右下角寫咗VFE

第一次比唔到
第二次轉左卡就比到

有冇人喺藥房買過一款叫 岡本裕嘅4層口罩

用落感覺好伏...

我都係
用左樂天n年都未試過咁
平時個幾禮拜已經收到貨

係English出左個政策 禁止出口口罩1個月
買條毛

我都試過俾佢叫換payment
但原來係我手殘禁左分期付款
轉番一次性付款就得

準備先

樂天落多左5張單，希望唔樂CUT 晒

有冇人幫到手

訂左呢隻唔知有冇用 但係MIC

唔止你 已經放棄左用樂天同日馬 用返美馬算

狂cut單，又睇住得返袋裝又貴，灰到爆

Photo?

手機版填唔到架

ASTM level 1以上就夠
#1講

我都想美國買算
唔知巴打們有無推介邊隻level 1?

我俾佢cut囉

....................................................... 係我眼花定你眼花

DESCRIPTION
MASK,FACE,BLUE,EARLOOP

Basic Procedure masks with elastic earloops provide complete protection while remaining light and comfortable.
Polypropylene outer facing on some procedure masks offer a soft, fluid protection barrier while the inner facing assures comfort and breathability.
A full-width nosepiece guarantees proper fit.
BFE > 98%, PFE > 97%

想問amazon jp 係咪寫住有貨應該都買到

咁易放棄

hk no IT

呢隻係咪槽位向出？
我今日喺屯門見到超過十個後生帶槽位向出白口罩
前幾日見有巴打話有幾隻design係咁
其實係咪真

想請問係直送到香港定要經集運？

有冇人試過呢個網買到？頭先落左單，唔知會唔會俾佢cut單

係，價錢問題

咁我都過左數先 驚唔過數佢cut左我單先

集

有。。。但其實都算厚。。。
唔算最伏
你幾錢買

Thanks 因為見無人提過哩個牌子 怕唔好

我噤到呀

最快4-6個月先有貨，問你等唔等

新手一問
Amazon jp 係咪唔可以直送香港？

拎住兩舊水買一盒
搏個直送定係落街食炒價算呀
得番一星期用量

所以想買一兩間做plan B...

今日留意左好耐
日森好多都無直運

9成都唔得

我用paypal

我都想知個region要點填，得日本地名

why not both

集運囉

Reg 集運ac

填日本倉個地址呀

AIA大肆宣傳，全國病患依2個月會係咁黎， 有幾多口罩掃幾多

買左呢款....齊spec mic，但唔見有人講，有冇巴絲有買或用過？

中衛得唔得 好似搵唔到spac

pfe>=97 係唔係ok

推一推 呢盒買左198円 唔知掂唔掂

但手機板冇得填誇邊個市

見到有 又話唔夠2000唔送
搵夠2000又賣晒

呢隻合唔合格？

想問呢隻可唔可以 頭先係tg 見到好衝動咁買咗有啲驚

50蚊一盒
買左兩盒

下世小心Ｄ 怕你去唔到果日

買完出唔到貨

得vfe 好似唔太夠咁

ok

100分

搵個集運網開番個ａｃｃｏｕｎｔ
佢地會有個日本倉收集Ｄ貨寄去香港
寫番個個地址

帶2個

買10盒口罩
buyee大概收幾錢運費

到手至叫贏

我出到貨呀！用集運！！

Vfe都唔夠咁你上豬嘴啦一係

等一陣啦 佢呢排貨量應該多左好多
只求佢順利飛黎香港

佢個網咩都無寫 巴打點知嫁

Sor我搞亂咗

買左盒包裝有d奇怪ge口罩

#1429 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔送香港

有無人知呢款得唔得呀？
我見佢寫bfe95% 但佢又係kf94
個價錢又好似好平咁

其實如果到左集運
日本唔俾出口會點處理

Pk了

退貨俾賣家

請問呢隻係咪ok?
睇其他post有人拗呢個唔得
就黎用晒d口罩 好不安

屌，樂天cut我4單

2714s

同你差唔多

Bns大約幾多運費？？

我都想知
全部出口都係口罩
不過集運個邊應該會處理
耐啲但都會黎到香港

屌你老母港共政府

呢個係大size黎我諗比較少人買，普通size就賣曬

集運邊間好？驚俾人扣貨

唔收香港卡wor

去買其他，佢cut哂外國信用卡既單

有咩轉運公司推薦

利申日本amazon

1lb ＄3x
2lb ＄9x

台製口罩嗌得醫用口罩
BFE >= .95 中衛有係屈臣氏上架
除非你同其他人一樣又要埋VFE PFE
咁所以...你話呢

入去俾錢就知,
利申入左10盒

這款可以嗎？我見生產地是中國

信用卡無地址 ｏｎ９

想問胸圍係邊隻
冇追哂咁多個post sorry

呢個至係正常普通size,
佢所謂既normal size, 係普通size同女人size中間

好唔該

叫人喺台灣幫我搵
其實係咪有國家標準cns14774& 許可證字號就得？
Btw, 唔明點解兩款口罩明明都一樣
許可證字號都一樣，只喺顏色唔同
但右邊就無cns14774

Blue eagle 好似唔錯！

buy and ship

千祈唔好買呢幾款口罩

寄香港都係收 $8 運費 ?

我再試吓先，見d三次元已經升到3000幾yen
我都係買s同m碼各3盒 一家幾口頂住先
無又要再撲

一訓醒第一件事就係check email

想問下係咪有送達日期都有機會俾人cut?

日馬你地出左貨未?

洗唔洗要美國信用卡？

sorry問得唔好
係想問bns計你一盒大約幾lb

咁好，唔該巴打

無得撳Buy(淨係得wishlist)係咪即係無貨?

唔得

今日出咗2單

有無手足知呢盒得唔得

24號比錢買個陣仲係咁

今日就轉咗樣

我揀香港就出呢句

呢隻WORK?

use paypal

That Country is not available for Shipping, you must choose a different shipping address

hk唔得wor

見到無買
有M記之前派個隻

明解

泰國3M

買左呢隻

有齊vfe bfe pfe 都唔得？

呢隻中伏 有朋友買左紙咁簿

依隻係咪ok?
多謝咁多位先

Fluid Resistant: No

上面話係

呢隻BMC同果隻分別係邊?
岩岩屌左,482YEN

係上面個款唔得 定下面個款？

邊度咁平

咁多人揀臭
我會揀胸圍
睇你平時頂唔頂得順臭味啦....好易反胃既你根本戴唔到慘過戴假罩

師兄有冇link?

其實真係未必夠
日本VFE個test,粒子大過PFE

有無link

泰國 LAZADA買
BFE, PFE 99%
$24.21 HKD 50個

幾時再有男版Presto

不如諗下D集運一時多幾十倍甚至百倍生意
佢會唔會LUM檔

ｄｅｎｔａｌ ｍａｓｋ

bns入左庫之後會顯示有幾重
成個package咁計

Color: Blue
Antifog: No
Fluid Resistant: No
Mask Style: Earloop

好伏喎

肯定爆更廠,特別係BNS

買咗呢隻得BFE 99.9%有啲驚唔夠

想問依個有用？

用咩間集運?

無口罩用啊屌

係咪1000個個

同之前唔同，一樣？

今次係病毒，叫做好過唔戴

buyandship! 希望送到

我都買咗三盒
見佢網頁寫有V/P/B都99%

呢個網
我早幾日買咗
佢錢照收但out of stock

係有冇伏

我都係買盒兩舊水既頂住先了

睇頭post 啦，日本仔口罩有標準

官網有晒咁多個型號嘅介紹

有無退?

大概幾時送到

做送貨個fd話隨時到咗香港倉派貨都要等個幾星期

沖個涼先 Presto 唔好出黎住

呢隻有無伏㗎？

10盒口罩大概幾重

見第一頁講得BFE冇用有啲淆

點樣睇日森出貨?

好過無咁解

5-6磅

ISO只係生產過程(?)相關ge標準
九巴廠果啲好似都有ISO認證 唔代表啲咩
CNS14774就真係醫學認證啦

呢隻有PFE咩?
我買左另一隻差唔多價BFE 99%
BFE已經夠用

有冇人知呢隻有冇用

我都係
頂住當先
唔知幾耐先到集運倉
又唔知集運幾時到

想問下呢隻其實得唔得

CNS14774 好似係台灣最basic醫護口罩要達到嘅標準黎

我都想知有冇用

未計運費都買左差唔多$1000口罩多得呢個政府

到底肯改超快適個description未呀

感謝巴打
要退錢再搵貨啦

有冇人知道隻BMC 4xx yen 係獨立包裝定係點

？ ？ ？ ？

因為我查過認證嘅時候
叫到有人講

有冇人係樂天收咗兩次錢

喂好驚

冇，但係買完幾日完全冇影

I see thanks bro

有冇ching知呢隻得唔得

得bfe都買

其實buyee寫已購買產品係咪姐係有貨係佢手
係差物流個邊？
sorry第一次用

連登仔會唔會搞到BNS個99%貨都係口罩

講清楚d好wo

拎左貨
我都唔知用唔用好
好似冇咩標準咁

屌你老母香港政府

呢2隻有冇伏

買左廿盒3q mask先睇到呢到🥺

citi 信用卡交易記錄同credit remains個數唔岩既
係咪有d只係hold起credit

唔好又話向上摺所以唔OK呀
笑鳩你架

想問下呢款有冇用？
CSD好似冇PFE, VFE？
CSD全部符合CNS14774？

冇

我去倉拎好過了
真係死得

想問下amazon jp點先知有冇被cut單？
我有一單有送貨日期，一單冇寫

唔穩陣
無寫實 BFE PFE VFE
又made in China
買唔到其他再考慮

佢BFE下第二行泰文都係99%，睇唔清阻隔size0.幾，我諗係PFE。

其實咁多個post
有冇手足已經成功收到貨？

一早入定D墨水筆芯落CART

有冇人用過呢個？見到$55 60個

我都係搵啲website share畀大家試下

有無巴打試過呢隻?
見20盒JPY$7,579 每盒50個 驚有伏

巴打你係碌咗卡之後等咗幾耐先收到reject email?

其實有無需要買埋防護衣出街

被cut sad

依家無哂貨啦

到咗BNS 日本倉
幾時嚟到香港先係問題

---------------------------------------------------------------------
本メールはご注文のキャンセルが確定した時点で送信される、自動配信メールです。
---------------------------------------------------------------------
xxx様

この度は楽天市場内のショップ「業務SHOP SaK24」をご利用いただきまして、誠にありがとうございます。
以下のご注文について、キャンセル手続きがおこなわれましたので、ご連絡させていただきます。

有冇人都係咁？但又冇講咩原因cut單
會唔會係因為我指定咗送貨日期？而佢未有足夠嘅貨寄出所以cut我單？
同埋佢係咪話會聯絡我？

去到第25個po應該都未有人收到貨

Ems ?

如果我收到 再分d比緊急既巴打

Same diu

4日後先第一批

KF80 建唔建議買

佢有另一種p v b 都過99 5000Yen 100個,無貨

冇用, 要買KF94

呢個喺另一個我想買嘅口罩
但佢喺用PTFE
我唔知佢過唔過濾到
加上佢係正銷嘅
所以無得標榜自己喺醫療口罩

有冇人係呢到上星期5買左 仲未出貨

cut左仲好
冇咁眼冤

想問下呢款得唔得？
雖然我知係MIC

買多d啊所以

集運邊有咁快

on9一問
3M Nexcare防唔防到？

屌

有冇link

娜歐屋係咪信唔過？

係台灣買
每人限250個(5盒)出境

呢隻得唔得?

樂天幾時先知道運費？ 等Email？

係 要等店舗確認済み

cut晒啦 我25號買 琴日已經話cut

要倉務喺座山入面揾你嗰件,佢會直接殺咗你算數

台灣好似好少會標PFE VFE呢啲

如果係reseller單就打定輸數

我柒

見親都3800yen

描述
BFE(バクテリアろ過効率）99.9％の高機能フィルターを使用しているので、特に医療現場などでのリスク管理には最適です。
详细
サイズ：17.5ｃｍ＊9ｃｍ
BFE(バクテリアろ過効率）99.9％ｍの高機能フィルター クリーンルーム用マスク ３層構造 ノーズワイヤー入り 全国の病院で使っていただいています。
1箱50枚入が20箱（1000枚

依加睇返 已經賣曬

係，等email

直接cut好過要你等

想哭

巴打想問你係咪係咁f5睇下有冇新野

同香港藥房炒價唔爭得好遠

第三定第四個post已經掃晒喇

$10.5 1個

係咪比人cut左單 google翻譯完都唔係好明個意思

請問依個口罩得唔得，我見唔到有type幾多，thx

Good enough

喺日森買架

IRIS官網買會CUT?
定係SOLD & FULFILL BY日馬都CUT??

夠做啦 PFE 99.7%

買到家人既健康 無價~

見佢momo賣好平，諗住好渣添

哦，我Facebook 問過佢佢都係send返上面巴打張圖俾我

冇cut
你d單唔同鋪出貨
叫你揀點運

4個幾一個姐

你打多個0？
2舊幾一盒都買

上上個post討論過，超快適同超立体唔同，係無PFE，得VFE，所以係咪唔應該係頂樓話佢係“所有款都得”

超立体官方簡介：
９９％カットフィルタ※でブロック！０．１μm～１．０μmまでの小さな微粒子や、ウィルス飛沫をしっかりブロック
※フィルタ部捕集効率試験（微粒子：PFE試験 ウィルス飛沫：VFE試験）

超快適管方簡介：
「99％カットフィルタ※」でしっかりブロック！
ウイルス飛沫、花粉の侵入を防ぎます。PM2.5にも安心。
※フィルタ部の捕集効率試験 (ウイルス飛沫:VFE 試験、花粉:花粉捕集効率試験)

太多單,排隊寄貨會好撚耐,sorry

有郵寄同速遞,想要邊種講聲

如果買咗唔同貨要執貨嘅話,可能搞掂晒單一貨物嘅先到你,sorry

利申:N6

You are not alone
我都3000 入左 9盒

amazon prime , 本來星期日去到，但係冇開門，所以今朝先送到BNS 日本倉

無pfe

呢個應該ok 見左下個齊哂 手快有手慢冇

連登應該夾錢 飛個巴打過去搞集運 重會平啲

We are friends

點解你地可以睇到bmc 536yen,我睇親都3千幾yen起跳

照退都得架

得

Sor 自膠

好重要架？我以為vfe重要d

Credit card俾到錢??

Request左 cancellation 但唔知個email幾時會去到個賣方到 係唔係應該再直接禁 contact seller ?

福岡
別府
個頭好似好多都賣撚哂
有冇人知個頭仲有冇

mon實 f5 加到購物車即刻埋單
有D要滿2000先俾買最好放定少少野入購物車先....

但有post話病毒正常都要有飛沫果D先傳播到,所以無PFE都可能夠做

屌你就係因為冇罩先要買

冇罩你去送貨係咪玩自己

請問阿布泰國生活百貨依隻口罩信唔信得過？

朝早見到個PO係茶樓有中衛供應員工係到屌先知
係咪中衛嘅都買得？
因為好似冇咩spec，淨係寫通過NELSON檢測

臭罩到左貨既話巴打們可唔可以出食評

究竟個需求有幾大
竟然可以買到樂天cut單

過年後返第一批大貨應該會秒速冇晒

頭幾個post vfe同pfe嘅資訊好混亂，可能因為咁所以出現超快適所有款都得嘅結論，但後來發現pfe先係最勁，vfe只係好過bfe。咁以大家一直討論嘅標準（ie有齊bfe vfe pfe)，就應該喺頂樓落個disclaimer嘛。。。。

問左客服佢話可以防95％ 同99％
應該可以用 除非台灣人都昆人

想搭單問句酒精捽手液邊度有...

U r not alone

係咪應該棄單

屌你老母香港政府買口罩買到就快勁過消委會

好過冇呀依家 用住先啦
唯有信佢囉

你諗下排百佳同waston條隊可以keep住有5000幾人 高峰有10k就知
情況其實同當年抽iphone 無分別

有排 3月至4月先到 到時都爆到仆街

如果你個細碼想cut，我可唔可以用你收? 比小朋友

姐係
PFE > VFE > BFE
定係
VFE > PFE > BFE
先啱？

Vfe係測病毒過濾，有嘅話都已經夠做sars

我見到4300

pfe先係？

重點就喺“可能”呢兩個字度啦

即係咁，我覺得除非係有條仆街對住我兜面噴口水啦，如果唔係有vfe都應該可能或者會夠做嘅。但係以一個咁多人睇嘅post嚟講，既然大家一路都認為“一定得”嘅標準係pfe vfe同bfe缺一不可，而我哋肯定超快適係冇pfe，咁係咪應該喺懶人包入面講清楚呢

基本上台灣製醫用口罩都係14774
外科口罩就再高一個Level
我個人黎講會入手安心啲先
然後睇下有無更靚既口罩

FYR

肺炎係冠狀病毒，應該VFE就夠？

我張2月25致3月24

因為佢平常95% order都會係5個工作天ship...

想問下呢隻如何，岩岩入左5盒..

同埋樂天直運香港運費大概幾多?
見佢email仲未confirm到運費大概幾多
唔該晒

未番貨，而且唔知幾時番貨。

唉
唔知gmarket 會唔會cut

真喎
個個變口罩專家

用樂郵集運？

佢嘅大size 係其他brand 嘅普通size
17.5 cm 闊

其實我講呢樣嘢出嚟嘅重點，唔係到底vfe夠做定係pfe先夠做， 而係作為一個懶人包唔應該出現咁明顯嘅資訊錯誤咁既然早幾個post我哋已經發現有呢個漏洞，係咪應該襯開新post嘅時候update咗佢先呢？

至於超快適無pfe係咪夠，各位巴打可以自行判斷。但係一個咁重要嘅post嘅頂樓我覺得係唔應該出現咁嘅資訊錯誤囉

睇第一頁無講台灣口罩
之前團購買左3盒
想問下得唔唔得 因為佢無寫個啲數值

直計你預20yen一個口罩
不過你哩隻應該重啲,會再貴啲

iris呢隻得唔得？

台灣禁運一個月喎
私人帶最多一人五盒

可以呀

想問下萬寧口罩得啱得？

泰國買斷左 3M信得過

未禁之前買架
團購拎左貨啦
係唔知呢隻得唔得

見到置咗頂，唔該哂巴打

知唔知美國亞馬遜,會唔會唔送香港？

有無人因為kobe死左要不斷買口罩麻醉自己

有寫喎 都伏？［img]買咗十盒

大量入手咗臭罩，即管睇下有冇貨俾我

有咩？

我買左佢獨立包裝個款
有寫BFE>99%
同埋CNS個啲

刺激臭

用緊，但係無寫spec...

請問係定期返貨？入咗個網站次次都無

郵寄就得。可以點覆佢？

呢隻剩係寫 bfe >98%
無寫另外兩個數值
都唔知得唔得

想問 岩岩個幾2個鐘前大家日森話要2000yen先唔知可以點"個個係咩黎?

4盒，每盒30件

港共政權緊大家買口罩

咁運費咪仲貴過口罩
等佢再sd email嚟講實運費幾多個陣可唔可以退貨架?

頭先11點半係百佳網入左2盒30 個, 佢個網出面寫無貨但入到去又可以加購物車
最後又真係買到收埋email 2月1送貨, 希望真係有貨
PS 而家已經無哂

你係邊度買？佢有寫日子幾號送到黎

唔覆佢會唔會幫我揀埋

搶Iphone 咁

係，上咗兩日速成班

我日亞
希望有料到

Same here

呢隻掂唔掂 見到有pfe

臭罩入極都仲有貨,笑撚死

有冇人知呢個伏唔伏？？

冇睇錯385 yen 30個？？
sor唔搵睇日文

唔係限買5咋咩..

好多係退貨黎

香港人技能表：
豬嘴專家
瀘罐專家
頭盔專家
眼罩專家
防割專家
滅TG專家
火魔新手
口罩專家 NEW

我都買左，聽日試用

有冇手足解答

有寫ship to hong kong就會
加埋free ship to hong kong xxxxxxxxxxxx 就買滿49USD免運

其他唔送

想問下宜隻得唔得？ 係松本清但佢冇寫清楚啲過濾值等級

送咪買到，唔送咪買唔到，有咩好問

同朋友試咗好幾款口罩 原來立體真係正咁多 例如d韓國款(KF94)或日本超立體那種設計好貼合舒適 決定唔再買百葉簾

同日本仔吹咗幾日水終須出咗

我意思係佢會唔會cut單，唔送香港

可以

直運速遞貴啲,所以先用集運
但集運有排等

我相信巴打即刻買左 但係我都係睇唔到

請問rakuten係咪變左status就可以安心？

受付情報履歴
【新規受付済み】
(2020年1月27日 23時40分58秒)
【店舗確認済み】
(2020年1月28日 0時25分37秒)

而家8200Yen 300隻,早入樫唔少,弓起弓起

點解7xx yen 一盒， 入到去俾錢又貴左？

都未出貨

請問係扣咗錢但有電郵即時通知話cut?

冇人答到你 冇貨咪cut單

有冇人可以幫吓我，家中只有5個口罩，夠一家2日用
無信用卡，得中銀戶口過數，如何買到?

唔一定
PFE個test個particle size range好大 最細可以0.1um 最大好似到1um?
所以寫明pfe @0.1um先係最好 同埋>VFE
如果淨係PFE 99%而冇寫明size既話 要返VFE好過

百佳訂口罩
因為淨係可以送貨
新界區送貨timeslot已經Full 曬
有貨都買唔到

Presto 肯出黎未

背面有寫做咗VFE test

去買張TAP&GO啦

聽日最後一日放假會同口罩戰鬥到底

如何訂到百佳口罩?
利申:家中只有口罩5個

香港人真係好撚忙

呢隻ok ng ok 有四層 但冇寫三大 防護，應該是台灣野

成家都無信用卡？。得5個點頂⋯

買咗呢款唔知係咪work

而家係8200yen 150隻喎, 唔係300隻

3日後，無得戴口罩了
希望無事

等你試後報告

八達通同tapandgo好似可以整虛擬卡
只要creat account 就有

搵你果區 區議員幫手 佢地應該借十幾廿個比你一家都得既我估

Link pls

thx

好 ，找吓區議員，謝謝你的建議

呢隻之前問過話淨係頂到花粉

集運都學識了 感謝大家
記住命仔緊要

夜晚seller先出email

感謝

6000yen 一盒喎

去7仔買tap n go
可以當信用卡用

巴打 台灣會唔會有牌子有VFE同PFE

我之前買4400yen 150個

岩岩掃完4盒轉頭就下架

個網都上唔到既

Thx

可唔可以接你手要口罩
Tg:

有！
Tg:
謝謝！！！

就咁睇乜嘢標準都冇喎

想問呢個可以不

岩 link pls

睇緊made in邊度就無撚咗

明白感謝解答

unicharm 官網無明確講佢嘅vfe係幾大，但日本一般用返平均1.7微米，但佢有講超立体嘅pfe係0.1-1微米，所以以unicharm嚟講，佢嘅pfe應該高規格過佢嘅vfe。

點都好，我只係希望懶人包唔好有客觀資訊係錯 至於邊樣重要啲留返俾巴打討論

要立即嘅就落樓下便利店 tap&go
有時間諗住黎緊都玩網購就試下download 八達通app開個 oepay

Thank u

祝順利收貨

蔡先生

產品介紹點change language
只可以慢慢copy Google translate

姐係而加等佢email通知完都仲取消得切既?
唔該晒巴打，第一次用好驚要比好貴運費

你又唔撚講清楚d

依依個得唔得

3M 韓國依隻ok 嗎?

3M KF94 황사 미세먼지 마스크 50개입 (5개입x10)

仲未買到口罩嘅建議上McKesson自己個網度睇吓
Astm lvl 1 $2.5美金一盒

咁多位大佬 我諗我地要改變風氣 拒絕申手黨

有無師兄訂左呢隻知道掂唔掂